大家得閒嘅代啲屎喺背囊俾警犬查

入啲屎喺膠袋度，最好帶埋口罩喺立會政總周圍，查到又吹你唔漲，等佢地查到驚。